# TENIS

Clásico juego de tenis para ordenador (también llamado ping-pong).

## Instrucciones:

Dos raquetas compiten por anotar un punto al rival devolviendo la bola.
En cuanto un jugador alcanza los 5 puntos se le declara vencedor y finaliza el juego.

## Controles:

Teclas W y S para mover al jugador 1 y teclas O y L para el jugador 2.
La pelota se mueve sola y su tamaño se va reduciendo conforme pasa el tiempo.
Si se ejecuta el bot, el jugador 1 será controlado por la máquina.
